(仇父母)我正式宣布窮人既仔女唔洗比家用

對你地不自量力既懲罰